[扔錢落海］有冇人有儲開迪士尼啲徽章？

今年得閒買左全年銀卡，發現原來迪士尼啲徽章都有一班fans
跟住唔小心跟埋入坑

而家既收藏

呢幾隻應該係2017年迪士尼既會員先換到既系列 全系列有12隻
呀Nick同左上隻貓係個時一pair咁換，其他幾隻係carousell 70蚊買返黎

呢隻火腿花蛋係我第一次買既限量版徽章 好似限量發行600個 要$138

呢個係入園三次送但係我覺得幾靚

好多假野

唔係掛好多係迪士尼入面買/送架喎

拖鞋好得意
我2017年去過東京個海洋 但個時未入坑

做會員 入園夠3次就可以去佢個動畫展覽室拎

Rich

呢到加埋應該冇400蚊

放心，你果堆都係真，同人換就要小心

300都冇
見啲人係幾千幾千咁買
個啲徽章嘉年華完全唔係我玩得起既玩意 我剩係買啲我睇岩既就算

點睇係真定假架？

係呀
銀卡都有

marvel果啲勁靚!
不過其實 可以釘去邊
買左多 冇乜用

我哋有個Facebook group 叫club 32， 快啲加入

我都係marvel fans 但反而麻麻地marvel個啲pins
上次見到spiderman有個pin幾靚，不過我唔係特別中意spiderman，所以買左最上面大眼仔個個

千年史 30幾蚊有

我都係一次一個

漫畫風果啲好靚

想做啲有用嘅嘢
唔係淨係擺嘅裝飾

可以釘係書包
而且佢地本來就係裝飾

要有推薦人先入得

我前幾日換到呢個，但換俾我個員工話其實唔應該出現在場內俾人換，因為佢無交換標誌

但係呢套marvel香港無得賣，幾大都換左先

儲開penny coins

其實有無機會係職員手上換到假野？
例如 A客用個假pin 同職員換，
職員唔識分真假，收咗，
你再同職員換咗個假返嚟

竟然係Venom
其實係點開口架？點同職員換係咪用咩都換到

好多
覺得呢啲好難儲

我都唔識分真假

你走埋去頸上掛徽章帶或帶徽章包的員工，話想換徽章然後用一個去換佢手上一個。有些人會check下你個章有無標誌，有些根本唔理。

你想的話你隻LE蛋都換得，你幾時去換話我知

下個禮拜pin trading carnival 黎傾下計啦

唔係要比幾千蚊架咩

是但一個章都可以同佢換？
不了 個隻蛋係我第一隻真金白銀入手既徽章

等緊左邊小飛象鎖匙
希望買到鎖匙系列好似好搶手

規矩上要後面有official pin trading標誌先可以換
仲有咩你想用來換那個唔可以同員工手上重覆、每人每次最多換兩個之類的濕星嘢

巴打你帶呢塊水松板入場都會好多人圍你

包括認到你塊板嘅巴打同一堆想要杯嘅人

我儲落一批marvel章等你

但係個嘉年華唔係要比錢先入到場咩
杯有咁搶手？
除左duffy個3個 其他我都唔捨得換

邊度寫要入場費？我搵唔到

2019年1月至3月限量版徽章預售「奇妙處處通」會員尊享套票 (『「奇妙處處通」會員尊享套票』) 售價為港幣$4,458。 「奇妙處處通」會員尊享套票包括二十枚指定限量版徽章、一枚指定「奇妙處處通」會員尊屬限量版徽章、一枚斑比限量版徽章及<<徽章交換嘉年華 2019>>徽章交換區位置預留卡一張

唔洗買呢個套票?我未去過 唔係好理解

睇睇傳單

姐係就咁行入去就得?

我釘左上平日出街黑色布袋度
釘一兩個都型

葡萄 佢有冇話係邊個迪士尼入

員工都係人地換俾佢

我另外都換到hulk, she-hulk同黑寡婦，後面就刻住上海嘅

都幾靚呀

佢啲針咁鳩，輕輕扯就甩，你咁大膽嘅

我都有擔心過

睇過

一齊入坑

超鍾意

大前輩
想問你地啲掛帶係點得返黎

唔敢當
條帶可以喺disney store 度買
有時有啲set 會跟6至8個starter pins (我覺得會抵啲，可以拎果啲去同工作人員trade)
另外我通常會買埋lanyard medal 等佢重啲聚啲 (同埋有埋年份，每次望到啲pins都記起去迪士尼)

佢送個條好樣衰

Landyard medal係乜野黎

你張床單我以爲你甩頭髮

幾靚但好似好貴

幾錢到？下次去睇下

掛喺帶尾尾果個巨型鎖匙扣

記憶中啲大概200蚊港幣
之前去美國迪士尼，入面鋪頭可以買嘢加錢換starter set (會平啲) 唔知香港有冇呢個優惠

其實唔係限量個啲都唔算好貴 我塊板上面加埋都唔洗$300

好似呢隻折左都係7、80蚊左右 我勁中意
大多數都係$75-105，銀卡買野有9折，我限自己每次只可以買一個
如果唔想做會員又想儲既話，可以係carousell或者fb啲pin trading group睇下 多數平二三十蚊

可以考慮下唔該曬前輩

呢set係咁樣樣嘅

小學雞有通行證成日買儲咗50個，到宜家久唔久入去都買幾個，呢幾興tsumtsum有買屋企都成40隻tsumtsum公仔

個style唔係我杯茶

50個rich

釘落全年證條帶度
次次入park都戴住周圍走

當時一年去咗十幾次同識人久唔久有免費飛，啲入場費慳咗即刻買章
有時響香港搵到日本迪迪尼章 can badge同pin都有

係wor試過甩左

好似好易甩咁粒釘有啲兒戲

我都想儲到咁多

推到有更多同好

小弟係上年年中佢做半價嘅時候掃左一堆自己鍾意，然後trade走佢啲花蛋pin開始入坑

冇人叫你買限量版pin... 但係個場好大，我哋所有迪士尼Pins collector 都會去...上海嘅都會嚟，又可以trade下

我冇乜資本同人trade

花蛋姐係佢會員個啲？

好多時想同staff換，但佢佢哋d pin都好似無咩特別有講法話佢哋會收埋值錢或罕見既pin
各位師兄有無心得點樣換到心水pin

yes.... 個人黎講唔多鍾意

lm學嘢

我都想知

有啲係可愛既
有啲真係膠

我覺得今年而家出緊既花蛋系列幾可愛

表示男仔纜住一堆咁可愛既pin
carry 唔起

儲咋嘛 冇人叫你纜係身
不過我都想換走duffy個幾隻

所以我9秒9去tomorrow land換左star wars返黎...
纜上身然後啲小朋友好adore既感覺好正

迪士尼cm d pins跟本就係用嚟回收我地靚pins

會唔會有細路要求你送個比佢地

CM姐係乜

瞓前一推

一齊儲
都幾多pins係Chip n Dale

係呀，我成日都會㩒下佢地，㩒返實啲

Crew Member
樂園所有見到的人都係「演藝人員」，例如扮清潔工的大叔。

其實pin大致分三種，
第一種係限量/有錢買唔到/會員專有，例如花蛋、紀念pin
第二種係商店買到的，量產pin
第三種叫hidden mickey，理論上商店唔會賣，但係員工會持有，pin trading原意就係買量產pin去換hidden pin。

Hidden mickey係平時都有可無換到？

係呀，員工身上的pin好多時都係hidden，商店無得賣，但唔代表靚過量產pin

例如呢粒馬卡龍

咁我寧願要靚既量產

咁會員專有個啲算唔算LE

唔算，LE會寫到明限幾多隻，花蛋有幾多會員就有幾多隻，其他限會員買系列仲多

我都有儲開

pooh上面果個好靚呀

點解我果d擺一排就暗哂色

有...2個女有儲開

一乖就獎一個
加埋換個D 大約一人30個

試過去東京迪士尼好多人都想同佢地換

早2日入去
聽門口D人話神秘章係蟻俠

圖呢

開咗個ig account 嚟post

儲開農曆新年公司派嘅Cast Member pin

我都想知點keep得好啲

勞蘇個個係邊到買？我好好好好想要

都好

咁多

好似好多LE

留tg傾？

其實唔多
全年票左3年
3年6個都18個啦3年3次又3個

65折時又買d

復活節d章唔得閒我地要車入去買支吹泡泡換

多數幾月會有65折

無記錯係換冬季

因為買過公主裙但著唔到

咁我唯有等下

唔算儲開，但以前入park 時見到靚嘅會專登買新pin 同staff 換

都好多

買吓買吓就咁了...
其實仲有啲一set 嘅會員pin (?)
嗰啲好易儲，活動期間入park 就有，又靚
((好懶唔想摷出嚟，要圖自己google la

之前幾年都有keep住買le，不過今年無續啦

我而家都儲緊今期

棄坑？

有無人有興趣？

彈弓狗

想要rex

依家啲le越出越求其無續卡嘅誘因

用個密實玻璃樽裝

半棄坑囉，見到鐘意嘅character先買

有！ 我同老婆都有玩
屋企啲pins多到喊
黎緊4月有pin trading carnival!
大家都會去？

我覺得花蛋系列有某啲都幾撚求其
不過有啲真係得意

冇時間去

巴打中意史迪仔？
左下都ok

巴打儲開咩角色？
4日都無時間？
入黎玩下都好啦

4號返pt
之後幾日未去夠5日冇得入

唔明咩未去夠5日無得入

5-7號都係紅日 銀卡入唔到
但入迪士尼5次可以換一張假期入既入場飛

咁係咪冇辦法變返靚？

冇專登儲開 但見到中意嘅會買下
Ig見到外國d人儲左好多

哦
原來係咁 我依加先知

係呀但香港少史迪，一係新出個啲好山寨樣

好多duffy家族

右邊LE600 要$228大家點睇

上金啦

呢排星期六日有堆商人打躉可以換到好多嘢，同埋假日多小朋友入去換走爸爸媽媽珍藏

不了好貴

我有個fd最近攞咗個入園10次嘅

見到有人放80蚊

要睇清楚pin 有冇 pin trade logo 先換
分真假要摸得多就識分，就算假都會有 pin trade logo，但拎上手個pin 會輕好多，同唔平滑
同人換，要小心人地換粒鬆嘅 pin back 俾你，自己粒 pin back 係新嘅就最好自己keep番

我都有儲尼啲
事實係香港果啲好快就會暗哂 啞色
但係日本整果啲擺幾年都仲好令
上面16年日本整既frozen仲勁令
下面香港整既elsa已經黑哂

2009年後個啲應該易分啲？見佢後面有好多米奇頭
同埋正版好似都唔係個個都有pin trade logo
搭單問埋 如果向人買既話點先知個pin應該咩價位

見過有好多米奇頭都係假，d米奇頭十分疏落
正版唔一定個個有pin trade logo係正常，例如日本pin係唔會有 pin trade logo ，cm training 時會教冇就唔換得，但其實有時雙方 agree都可以換
向人買就睇你自己覺得值唔值啦，一個普通pin 俾盡你100幾蚊原價，限量就要睇款，就咁空講好難答到你

明白唔該曬前輩

細個有儲開，應該九成而家都絕左版，最鐘意同工作人員換啲有銀色米奇老尾頭既章，因為果啲係得工作人員先有

一睇翻原來已經係05年既事... 細個真係好鐘意去迪士尼，而家人大左就冇左果個感覺...

另外想問呢個post有冇巴絲打會有左邊第二行果type既章可以放比我，我睇後面見到呢個係3個一set，我細個一見到就好鐘意，係個場度搵左成日都只係搵到兩個，仲記得果陣問翻工作人員，佢地話仲有一個係紅色既 而家一睇翻就好想儲翻齊一套...

張卡好靚
你試下去啲fb group問下可能有

而家會員換緊花蛋pin
會員中心出面好多人拎住一盒盒pin黎換可以睇下

有無巴打、絲打會去pin trading carnival

我記得好多年前好似用過啲布抹係成功 唔記得詳情 太耐啦 聽阿媽講佢係暴露喺空氣到會氧化

所以寧願玩海外pin好過lu

呢啲應該係銅？如果係用洗銅水抹可能得
不過最好都係一開始入密實或者用細膠袋逐個裝起

最差係香港啲pin落嚟個陣係無膠袋裝 外國個啲都有
結果買啲le pin唔係花就係崩
佢地話落嚟個陣有雪梨紙包住

如果玩開pin嗰啲cm就會
但大部分都唔玩pin
唔特別純粹係因為嗰啲都係客換比我地

Cast Member

個個星期入去買野換花蛋咁神心

草開公主個啲，但大部份個樣都勁唔掂，想試下自己整fp

但係比會員儲個啲章又有膠袋袋住

學校近 可以放學入去打個轉

我都覺得公主個啲好唔掂

無儲開但真心覺得好靚，
以前同ex成日去迪士尼，
見到d靚女員工掛到成身係

係ig見到依d靚到傻，雖然唔知真假

攞洗銅水抹下會唔會好啲

比你睇下我屋企啲私人珍藏

pin trading day 先係高手雲集既地方

儲左7-8年

但係我無全年証了，有無巴絲可以幫手買新既LE pin

後生巴打都儲pin 好少有
好多呀叔同嬸嬸

想要勞蘇

Duffy個個起邊買？

其實就係個次見到門口有班人係到擺檔換pin先會引起我儲pin興趣

有啲好靚
有啲真係好求其

買左幾錢

唉 死人香港迪士尼啲pins越嚟越貴

咁你一定要去carnival 喇
淨係睇人地啲pin 都覺得開心
好多好靚
btw 巴打儲乜character 見你乜都有啲

我冇特定目標 儲啲自己覺得靚既

今日50蚊同人買左呢個覺得幾特別
佢話係美國買，但係塊牌寫住上海迪士尼

呢個美國中國法國都有得買香港都好似有
係全球批發嘅，所以有啲背牌會寫哂咁多個地方嘅地址/寫大陸地址

係hkdl未見過呢個

Lion King 近排維修 放左呢個board 出黎比人換

有柴郡貓花蛋

下星期睇下先

睇戲換coupon呀

Ant-man個兩個LE你會唔會買

同staff 換返嚟

我呀哥d珍藏

2019豬年果個有冇拎到

冇仲有冇

大神

今日勁多地攤

4號仲多
我請到假就去！

應該係一個禮拜一個
下禮拜Forky

唔係想齊set根本唔想入場換佢

要join咗會員頭三個月入滿三次先有
我上次去check佢話我得兩次
又要等下年

我識人有多唔要想放，你有冇興趣？

我都係咁話

Btw4，5，6，7 有無志同道合既巴絲一齊入園玩pins trading carnival?

希望到時仲有
我4號會入園

Tgt? 我無伴
想搵個人一齊玩下驚

小小收收藏都想同人換下

小衝個個幾型

迪士尼年年新年都比員工一個個年既生肖襟章

個個先稀有，真係員工流出比你先有

不過冇卡通人物

利申:冇儲，但有2隻係手

影黎睇下

新入坑 想搵人一齊去carnival!

係咪呢幾個？

彈弓狗 三眼仔 可以買/換？

留tg?
我都搵緊伴

4，5，6，7
有無人一齊入園玩carnival?

yes

銅色個隻就有 細個用左100蚊去整

我有2015同2018，姐係多你一隻羊

返到屋企再影

唔敢買住，入坑銀包就死得

有人有興趣可以trade
迪士尼園內外，我都可以
如果可以都可以加我TG傾

留名，鐘意stitch

原來生肖係員工先有

真

屌， 越講越想儲，尤其係聖誕復活同新人物特别版

入坑入坑

心動不如行動啦

平時唔點洗錢係自己買衫褲化妝上，番pt賺下錢食少杯雪糕， 慳埋為咗買公仔
入到去見到公仔得意就攞起手畀錢。每次張單都千千聲

買到心頭好，心痛荷苞都抵番

有幾多人聽日會出現

想要forky
下星期去旅行換唔到

勁樣衰喎

宜家仲有冇

一套嘛

成個2019年都會係呢隻

神秘花蛋係薯蛋頭先生

聽日見

呢個真係估唔到以為會出小飛象

小飛象花蛋已出過

今日收穫排左成個鐘
覺得好似換左假野

想睇下盒妙妙貓pins

小飛象好假

我都懷疑係

定你想睇實物

妙妙貓個隻好靚

阿燥好正好想要

我用茶杯貓換

儲開dumbo
之前見ig有代購LE就慢慢入左坑
如果有巴打有dumbo可以放比我
只收不換 因為無入其他charactert
Tg:baru314

有啲咩舊pins
影黎睇睇

我諗我同你換過pin
[member] 公主換米奇

我都中意Dumbo
不過都要睇款黎儲 個人幾中意最近個熱氣球

我好有興趣
我主儲Donald
Add me TG

邊隻米奇
我諗都好多巴絲同我換過
如果有黎玩ptc

開始左就好難收手

點解會有個勞蘇

好似16年架 放住落去先咋

右上Donald點換

09年Annual pass pin泥架 不過我係同cm換的

你睇返我上邊
睇下有無野想要

今日收穫

想知入夠3次可以去邊度拎pin? 最近沉左船

去city hall 對面
畫廊個到

係咪剩係得3個月內入夠3次？有無話入夠幾多次再有得拎？

10次仲有個大板章
但個個唔係pin黎

但買唔到LE

搵哂出黎得咁多
最特別應該係balloon米奇
小飛象花蛋有多
有無人換其他花蛋
聽日入去去換forky

好多個坑要填

好想要donald換咗minnie佢先出donald但係又唔續ma

我都多左一個妙妙貓花蛋

原來迪士尼有設施維修嘅時候就會喺出面擺返pin board等人路過都有嘢望吓
之前太空山同獅子王都換咗幾粒靚pin返嚟
依家獅子王開返塊board又唔見啦

我經過過 但係啲pin好奇怪
你換左咩返黎

我都係 無緣係board遇見靚pin

都係啲啱心水或者想儲嘅系列
上面我po嗰啲相入面個米妮雪條就係其中一個
仲有好多但係唔記得咗啦
通常係啲普通pin但係過多陣再經過就會有新pin
我多數一日check 3-4次

咁小飛象你有無
有無興趣換?

小飛象蛋唔靚 不了

手殘玩遊戲連熱氣球都無個

我抽乒乓波 抽左10次都唔中

抽1次就中咗

我今日都1次中左
本身唔知抽黎有啲咩
抽完個cm講左幾次
係啊你中左獎 先知咩事

我都係以為要抽玩遊戲贏到嘅pin
跟住個cm響鐘我仲呆緊

乒乓波好難玩之後又比人呃左 佢用個香港Pin扮係上海pin換走我個氣球pin

好耐無換

大師兄

好多！想問下你keep pin嗰袋係唔係迪士尼出嗰個？想方便帶pin去迪士尼所以想請教下

員工lm

今年收穫

頭先太興奮無睇清楚個pin
返到屋企見到個Alice pin花左

係街度見到呢個post忍唔住po下自己儲既 返到屋企再影 有冇人有Boo既pin？ 我朋友係Disney World買左個比我但好似仲有多個款係著怪獸衫 （我個個係冇著 單純say hi 手勢）上次係Disneyland想同人換boo pin 條友唔肯

新手,今年先開始玩

我都係新手

加油 入依個坑要洗好多錢

我已經倒左幾千落海

正常！

有冇打算儲邊個角色啊

冇特定目標但幾中意Dumbo

想知pin袋+1

淘寶啦
Hkdl嗰個太細

Btw嚟乞下獅子王pin

喺淘寶打咩keyword先會搵到？

[url]會唔會係假野架[/url]

留名先
以前香港迪士尼啱啱開都儲咗少少，聽朝試下搵唔搵得返

漁翁散網
我都好多朋友買淘寶
一半有真都算有賺

係呢個呀 加tg傾吧 一陣影擺上黎先
我tg: l1ttlepig

迪士尼 徽章袋

想知點樣分真假
成日覺得自己好似同人換咗假pin

顏色同手感，假pin通常感覺輕飄飄，顏色又怪，同埋後面標誌字體鬆郁矇

同大家分享下
我之前係cm身上trade返黎既假pin
會輕身啲同感覺薄啲，而且背面米奇係冇壓到去條邊

我都要返去睇多次d pin

分享一下 之前上網買到假LE pin
佢背米奇圖案比正版pin淺、冇咁凹
同埋xxx/限量數果到number唔清楚

呢個我真係完全睇唔到右下位起曬粒算唔算

正版pin又真係平滑好多

我既壞人系列

好厲害可以儲到咁多UP

鐵鈎船長高踭鞋

仲有Jafar同哈帝斯
上星期見到但覺得太kai無換

除左隻狗有狗骨game pin外我好似無見過其他up pin

9成香港都無 全部有價有市

話說遲啲香港要出up pin喎 好似係慶祝up 10週年

有無樣黎睇下
未見過，我呢幾年唔係成日睇

我而家無全年証，托左人幫我買
但係買套票送個個我仲未搵到有人放
跪求
難得香港出up pin，但係勁難買到
仲難過外國買返黎

真係倒左勁多勁多勁多錢落落
不過係Up迷所以都值既

請問呢d簿邊度有得買

自膠一打，我應該係認錯Bolt做呢隻狗

更正，好似從來無見過up pin

各位巴絲原來最新香港有up pin
有無人會放

真係章後面有個Pin trading嘅logo
假個啲通常係淘寶翻黎

利申 職員

路過迪士尼見到有chip and dale pin都會買
都係有緣見到先買
不過我上年去上海同個cm換左隻好靚嘅Jack hidden pin返嚟

背面無印滿晒米奇啲頭 但啲字都好清
應該係真pin

唔係啊 藍色嗰舊骨頭咪係囉

明天有無人一齊入迪士尼同cm trade pins

Park仲有！？我真係好想要呢2個，會唔會有機會仲有？

藍色骨頭係咪香港出嫁 ？

狗骨系列好亂，後面寫hidden 5但我有六隻，上網查又唔齊。

藍色骨我有呀

冇睇清楚圖以為你po套票嗰個tim加利布尼依家game pin好似係moana

骨頭好似係加利布尼game pin所以出新款 之前上網睇我都黑人問號

係啊加利布尼game pin 不過依家唔係骨頭系列 依家係bb系列

我都想要太票個款，不過應該貴到升天

好靚搵吓人夾囉

一講完就見到佢哋

有無巴絲放上面個款

有人會淘寶買假野同人換

徽章冇儲開
之前見到靚買過兩隻返嚟咋

反而啲金幣就有儲開
呢度係一部份
有冇人可以話我知上面儲金幣嘅簿喺邊度買
除左迪士尼，去旅行見到有金幣我都會整
所以儲咗勁多好需要收納

迪士尼有賣

黑色果本係hkdl買
白色係東京迪士尼買

我係ig見到有呀 巴打你問下呢個人

史迪仔呀
宜家入去都見唔到有史迪仔pin

無oe
啲le整到好似山寨咁

呢個都唔錯丫

不了

今日入園勁大雨 但trade到呢幾個好滿足啊

35週年果本好靚呀 點解我果陣見唔到
好想要呀

同cm trade?

下面2個cm trade 上面4個同外國遊客trade

你就好我未見過身上有pin既外國遊客

我都係第一次咋 今日外國客多 下次到你去park遇到
佢地好nice 會主動比pin你睇

唔該晒你

如果各位見到有人放/換呢個麻煩同我講聲

想問係咪係香港買既pin都會無trading logo

在商店買一定有logo架喎

差米奇我有forky同mr potato head 求trade

可以留意埋cm 佢地近排身上都有帶住

感謝 下星期去留意下

頭先睇左 發現細細個買定唔知同職員換左個無trading logo既

我都試過同cm trade左個無trading logo 既 後尾睇返先知係Tokyo 既 pin黎 大家都要下次睇清楚

執執吓pin board發現原來自己都換到假pin
左邊係啱啱入坑乜都唔識喺cm身上換返嚟嘅假pin右邊係呢排唔記得自己有冇呢粒所以又換多次返嚟嘅真pin
呢粒假pin真係假得太明顯 色又淺 表面又唔平滑
同埋想問係咪真pin就會後面啲線好明顯地凸出嚟 假pin就唔係好凸出？

買到假pin?

不時都會係fb見到買到假pin
你個件連假既都廢時比你

好彩最後都退到錢

咁都好啲 我之前都喺carousell中伏 傾左pin trading 時間改完又改 最後我帶埋個pin入迪士尼 佢先同我講唔trade好彩咁啱入去挽 如果我係特登去交收應該會嬲到痴左線

無特別儲開

真係會好嬲 唔trade米出聲 點解要psy人時間

有冇人買到Dumbo條key可以放比我

可以上ig問下價 我見好多人放 #迪士尼徽章 不過應該好貴

比左500成set收

我見到最平有人放$380@1key
btw其實我覺得香港迪士尼透明度好唔高其他國家嗰啲會出今期款式、價錢、發售時間。
我係睇fb page先知，好似冇咩官方途徑可以收到消息如果有嘅話可以話俾我知

本來有個放$250 係我猶疑之間已經冇左

現時收藏
玩game一個都唔中 換左左邊Alice上面Duffy同米奇game pin返黎

公主最近真係出得少左

見到Duffy就憎

好泛濫絕對唔會買

以前有玩，而家想放晒佢

擺上黎睇下

有呢set同馬術pin

下次早啲到買之後啲key 換返Dumbo

馬術咩樣

我9點半到，排159
最後一條係154

9點半太遲喇要買key 要早到 大把人癲到通宵

我都係算啦反正我銀卡都入唔到星期六日

咩黎？ 限量pin發售?
有無link or 圖可以睇下

咁你小飛象嗰日點排隊

銀卡去5次可以換一張紅日飛

碌上去 #40

Thx
估唔到呢款咁搶手

其實樓主都差少少好可惜

咁啱嗰日得白金卡入得先會9點半仲排159咁少
平時可能已經18x-2xx

都係買唔到

有無人有儲迪士尼爆谷桶

東京迪士尼聖誕節限定
2017年個陣買

好靚呀

有阿有阿
不過都幾阻掟
知道我邊個勿相認

多到

佢對手 眉 同嘴可以郁

我係ig $200買到, 好好彩
本身問第一間佢話佢都on緊waiting list

有冇ig shop介紹

我都係逐間問再格價
同埋最近先知官網有PDF講PIN幾錢

Ok咁算數我又未去到咁想要

想問條link點得翻黎

8點到都仲有可能

想問下 係米有年證買新出LE pin會有折

原來係咁 想買番勞蘇個復活節pin
見到有人低過原價少少代購 以為有假野

我都買過原價代購LE pin
都好驚訝 心諗賺d咩
但又無諗過假 因為覺得假唔會咁快出到貨

有冇代購推薦下俾我 想草黎緊出個set
睇完呢個post重燃起我草pin

唔係我FD叫我睇我都唔知呢度咁多人有玩

銀卡9折
啲代購多數賺個差價 自私啲既就炒高幾十甚至幾百

咁game pin呢
係米要俾錢先玩到d遊戲

市集個啲50蚊一鋪 大獎係公仔，安慰獎係game pin
有時會搞米奇驚喜時刻，就可以用兩個章去當入場費
下面呢兩個係上次玩game一球都唔入拎返黎

原來係咁 唔怪得之carousell個度game pin好多都$50up

IG果d好狼死 賣貴幾十蚊已經有良心

無意中係carousell搵到咋

同課金game一樣

課金game 棄game就無用
玩pin起碼唔會棄 好㩒睇
除非你唔鐘意disney la

我問左幾個 係得佢又快又好禮貌咁覆左

做左第二年白金會員，見唔少人入坑

咁你個set有無得代購?

有無人試過入樂園同其他人交換

佢有架 原價代 可以問佢
我岩岩問左 發現原來佢有好多多左既冇po出黎

都係ptc嗰陣囉或者臨ptc嗰排有幾個會喺動畫藝術廊出面捕住啲啱啱換咗ma pin嘅人問佢哋換唔換

換唔換到野，我通常係等啲群組搞活動先去同人換

攞住啲有價值少少嘅多數都換到
我係用ma pin同game pin同人換
但係都係鍾意同cm換pin多啲

有喎有喎 tg!?

放走咗好多，而家得返幾個

有無人放/trade套票裡面個款沖天救兵pin?

作用係...?

咪就係用嚟儲囉

如果你係講今個月出果隻10週年pin, 仲有得賣